今日男神約我出街

有咩要注意
利申：借朋友嘅朋友個ac

互含

幫完人含要叫人幫返你含

邊個1，邊個0

真絲

我冇鳩用

留tg,我話俾你g

大膽啲啦，佢插你插得大力你都要插佢插返大力，千祈唔好話自己冇鳩用，加油你係得

巴打咁熟行，平時被人插開？

你地啲gay佬唔係插嚟插去咩？不過你地再深入點玩我就唔知啦平時我不嬲都係屌開女，就冇比人插既癖好

我冇約你

巴打你好靚仔

想屌

都話咗我係絲